”中聯辦睜大眼睛說，“你怎麼這樣憑空污人清白……”

中聯辦一到店，所有喝酒的人便都看著他笑，有的叫道，“中聯辦，你臉上又添上新傷疤了！

”他不回答，對柜里說，“溫兩碗酒，要一碟茴香豆。”便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，“你一定又干預人家的內政了！
”中聯辦睜大眼睛說，“你怎麼這樣憑空污人清白……”
“什麼清白？我前天親眼見你公告指指點點的。”
中聯辦便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“中聯辦不能算中央機構干預……監督！……中央監督，能算干預？”
接連便是難懂的話，什麼“新華社香港分部”，什麼“曲解”之類，引得眾人都哄笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

點解佢地覺得會有人信
理得你監督定乜撚
影響左咪干預囉

魯迅真心勁萬能Key嚟

孔乙己

我邊有強姦人阿，我都冇射係入面

香港獨立 廢憲建國:

支乙己

dgx巴除左音樂勁之外 文學都唔錯

丟掉兩制幻想
正視唯一出路

仲有好多文章都係，唔係魯迅係先知，
而係中國百鳩年都冇進步過

佢真係好了解中國人的民族特性

繼續快活氣氛，溫水繼續加熱
水就快滾，再黎兩碟花生

push

文學得三腳貓功夫

根本係「人類學-中國人分科」專家

夏的血不能救華的孩子